# LAAKAD
Aujourd'hui nous sommes en train d'utiliser gitbash sur linux via le terminal 

Commande pour rentrer sur le proxy du wifi BTS:

$git config --global http.proxy 10.0.2.2:3128

Pour y sortir:

$git config --global http.proxy
